<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>hu.piarista.vjp.callofsuli</id>
  
  <name>Call of Suli</name>
  <summary>A Call of Suli egy olyan digitális feladatlapkészítő és kiértékelő alkalmazás, ami a feladatokat izgalmas akciójátékká alakítja át, így egyszerre tanulási és számonkérési eszköz, és egyszerre játék.</summary>
  
  <metadata_license>CC-BY-SA-4.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0-or-later</project_license>
  
  <supports>
    <control>pointing</control>
    <control>keyboard</control>
    <control>touch</control>
  </supports>
  
  <description>
    <p>
      ✨ Lehetőségek
    </p>
    <p>
      🚀 Feladatlapok játékká alakítása: Az alkalmazás lehetővé teszi, hogy a tanárok a feladatokat játékos formába öntve adhassák meg. Tanárként egyszerűen készítsd el a feladatokat az alkalmazásban, és az automatikusan létrehozza a megfelelő játékelemeket. Diákként pedig szórakoztató és interaktív módon tanulhatsz, miközben a tananyagot teljesíted.
    </p>
    <p>
      🎮 Játékmódok: Az alkalmazás különböző játékmódokra is lehetőséget kínál. Az akciójátékon túl a feladatokat önmagukban is megoldhatod, és lehetőséged van arra is, hogy egy klasszikus tesztet tölts ki belőlük.
    </p>
    <p>
      📄 Témák: Az alkalmazásban nincsenek előre elkészített témakörök és feladatok, ezeket tanárként magadnak kell elkészítened. A Call of Suli képes ugyanabból az adatbankból különféle feladattípusokat készíteni is kiértékelni, így az ismétlődő tudáselemeket elég egyféleképpen rögzítened, és többször, többféleképpen is visszakérdezheted.
    </p>
    <p>
      🏆 Interaktív feladatok és kihívások: A játék során interaktív feladatok várnak rád, hogy teszteld és elmélyítsd a tudásodat. A játékos kihívások segítenek megerősíteni a megszerzett ismereteket, és motiválnak a fejlődésre. Szerezd meg a pontokat és a kitüntetéseket, és versenyezz az osztálytársaiddal!
    </p>
    <p>
      ✅ Azonnali visszajelzés: Miközben teljesíted a kihívásokat, azonnali visszajelzést kapsz a megoldások helyességéről, így könnyen javítani tudod a hibáidat, és elmélyíteni a tudásodat.
    </p>
    <p>
      📈 Előrehaladás: Az alkalmazás figyeli a tanulási előrehaladásodat, és nyomon követheted azt is, hogy a kapott kihívások teljesítésében hol tartasz. Tanárként elég a kihívásokat összeállítanod, a tanulási folyamatot és az értékelést a Call of Suli magától elvégzi. A diákok előrehaladását folyamatosan követni tudod.
    </p>
    <p>
      📐 Egyedi beállítások és paraméterek: Az alkalmazás lehetőséget nyújt, hogy tanárként egyedi paramétereket állíts be. Testre szabhatod a játékot a tananyaghoz és a diákok képességeihez. Állíts be nehézségi szinteket, időkorlátokat és egyéb speciális feltételeket a játékokhoz!
    </p>
  </description>
  
  <launchable type="desktop-id">callofsuli.desktop</launchable>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://valaczka.github.io/callofsuli/screenshot/img01.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://valaczka.github.io/callofsuli/screenshot/img02.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
</component>
